有無人同我一樣好憎湯家驊

鬼到仆街
扮咩野泛民
死返去禮義廉啦

雪廠街

佢已經變左共狗啦，通常見到有咩關佢我都飛晒唔睇

為11而生嘅男人